係電話 唔係手機

係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機
係電話 唔係手機

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

電話

手提？ 已經好少再聽到人講

你現在位於手機台

電話係包晒所有話音通訊設備
手機淨指cell phone

矯枉過正

真

呢個真
講慣電話

電話啊

流動電話 手提電話
手機 智慧型手機=繁體支那

掌佢嘴

手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話
手機係支那term 不嬲都係講電話